幫大家回顧一下 政府呢兩個月譴責記錄

基本上呢，政府呢兩個月，就係......

潛水、潛水同埋潛水，係冷氣房到睇住啲人係出面喊生喊殺，有咩事就出文譴責，外加去醫院探下受傷警員

大佬啊，無心解決問題就不如死左佢啦，我哋要嘅係真正嘅特首，而唔係似你林奠呢位「譴責專員」，幾時肯上水解決問題？

記住，
五大訴求，缺一不可
八月五日，全民三罷